points que j'aimerais apporter pour la prochaine AG du JEU
* modification des statuts
  * virer les contrôleurs des comptes, ou pas
  * virer le comité, ou pas
  * choisir les couleurs
    * option intéressante, orange bien vif et beau (pas cuivre) + brun très foncé

* apporter un livre d'or

* règlements à la con => sauf que en fait pas la prochaine AG lol
  * maintenir la modifiabilité !
  * trucs sur le donnage de titres au membres
    * combats de titres, conditions de titres
  * développer le poème
